其實點解無人搞公開信要求愛國愛港撐警，反罷工既醫生護士亞博館幫手同入dirty team...

應該幾有趣

尋手足一齊庭後來場《唐伯虎點秋香》